【正視聽】唔好再因為警察差婆而侮辱性小眾（TB）

唔少手足都係性小眾 包括最出名嘅明哥同hocc
唔該大家講嘢尊重啲
警察仆街係因為佢哋當差 唔係因為佢哋係TB
尊重啲 唔該。

利申：非TB 亦唔係擇偶上鍾意TB

自推

曱近平

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

啱
唔好將自己降格變成警察咁

其實叫佢地狗都侮辱狗 狗都有人性過佢地

同意，HOCC都係TB但佢幫我哋好多
希望罵狗乸時注意用詞

推